<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fully en Transition on Fully en transition</title>
    <link>http://localhost:62131/</link>
    <description>Recent content in Fully en Transition on Fully en transition</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:62131/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>http://localhost:62131/contact/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:62131/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Devenir membre</title>
      <link>http://localhost:62131/devenir-membre/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:62131/devenir-membre/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;comment-devenir-membre&#34; class=&#34;title&#34;&gt;Comment devenir membre?&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Il suffit de venir nous retrouver à l&amp;rsquo;une de nos rencontres mensuelles (tous les 20 du mois) au rue de l&amp;rsquo;Église 14. Pour des raisons d&amp;rsquo;organisation, merci de nous prévenir par mail à &#xA;&lt;a&#xA;&#x9;href=&#34;mailto:info@fullyentransition.ch&#34;&#xA;&#x9;&#xA;&gt;info@fullyentransition.ch&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&#x9;&lt;h3 id=&#34;quest-ce-que-cela-implique&#34; class=&#34;title&#34;&gt;Qu&amp;rsquo;est-ce que cela implique?&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;En devenant membre, vous avez la possibilité de vous engager de différentes manières, en fonction de vos possibilités et de vos envies: participer à un groupe de travail sur un projet particulier (exemple: repair café, soirée conférence etc.), et, si vous le souhaitez, proposer et concrétiser un projet qui vous tient à coeur. Vous pouvez également faire partie du comité (cercle de pilotage) en vous engageant à participer tous les 20 du mois aux rencontres mensuelles de l&amp;rsquo;association.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nous soutenir</title>
      <link>http://localhost:62131/nous-soutenir/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:62131/nous-soutenir/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;contribuons-ensemble&#34; class=&#34;title&#34;&gt;Contribuons ensemble&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;En soutenant Fully en Transition, vous nous permettez de mener à bien des projets concrets pour une commune plus solidaire et résiliente. Chaque don, quel que soit son montant, nous aide à concrétiser nos actions. Merci pour votre engagement à nos côtés !&lt;/p&gt;&#xA;&#x9;&lt;h3 id=&#34;nos-coordonnées&#34; class=&#34;title&#34;&gt;Nos Coordonnées&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;IBAN : CH87 8080 8007 5003 5970 5&#xA;Fully en transition&#xA;1926 Fully&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Qui sommes-nous ?</title>
      <link>http://localhost:62131/qui-sommes-nous/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:62131/qui-sommes-nous/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;des-citoyens-et-citoyennes-de-fully&#34; class=&#34;title&#34;&gt;Des citoyens et citoyennes de Fully&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nous sommes des citoyens et citoyennes de Fully et ses environs, préoccupés par la fragilisation des conditions d’habitabilité de la Terre ainsi que la capacité des êtres humains à s’adapter aux changements à venir.&lt;/p&gt;&#xA;&#x9;&lt;h3 id=&#34;nos-engagements-pour-la-transition&#34; class=&#34;title&#34;&gt;Nos engagements pour la transition&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nous avons créé Fully en Transition pour travailler à la résilience de la commune face aux enjeux actuels. Nous soutenons des projets visant à réunir les gens autour de valeurs telles que la solidarité, le respect et l’intelligence collective. Ces projets sensibilisent à l’écoresponsabilité et s’axent autour de thématiques telles que la pollution, la gestion des déchets, la biodiversité, la consommation, la justice sociale, le gaspillage, l’énergie, l’autonomie, etc…&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
